倫敦日本人社區：『ロンドンの街並み』 ＝WEST ACTON周辺=

『ロンドンの街並み』 ロンドンエリア（街）の紹介シリーズ
今回はロンドン西部 WEST ACTON周辺の紹介

『ロンドンの街並み』 ＝WEST ACTON周辺=

【最寄駅】
最寄駅：地下鉄West Acton駅（乗り入れ路線：Central line）

4K Sunset Walk, West Acton to Ealing Common London
夕暮れ時 散歩 ロンドン ウエスト・アクトン－イーリング・コモン

4K Sunset Walk, West Acton to Ealing Common London Part 2
夕暮れ時 散歩 ロンドン ウエスト・アクトン－イーリング・コモン パート２

4K Walk in Acton, Japanese School, Morrisons, London 3rd Lockdown
散歩 ロンドン アクトン、日本人学校からモリソンズ（スーパー買物）

4K Walk M&S Westfield London during 3rd 散歩
ロンドン ウエストフィールド M&S（スーパー買物）ロックダウン３回目

4K Walk Westfield London, Boots, 3rd Lockdown
散歩 ロンドン ウエストフィールド ブーツ（ドラッグストア買物）ロックダウン３回目

倫敦日本人社區： West Acton

又開新PO

寫緊個倫敦日本文化整合POST

Acton town in London アクトンタウン【ロンドン】